西九口岸提早與內地交接又唔出聲，9年前秘劃B5層而家先爆出，777鬼鬼鼠鼠究竟搞邊科？一百蚊一個飯比內地口岸人員食

西九口岸提早與內地交接又唔出聲，9年前秘劃B5層而家先爆出，777鬼鬼鼠鼠究竟搞邊科？一百蚊一個飯比內地口岸人員食，究竟佢地值唔值呀？|笑看太平山 (第2節) 18年9月06日